有冇高級西餐黃店推介

要靚景靚環境好食舒服
價錢不限
唔黃既大把選擇但想撐黃

求推介

半島

油價賺左個首期未

賺唔到首期
但都叫正數緊

仲有冇

involtini 上過杜生yellow openrice

依個可以留番平日食 唔該巴打

Bistro bon

Bistro Bon

因為唔夠高級?

可以再靚啲
目標open rice 801+果啲

連續三個講
入watchlist第時食先 thxthx

Jaselab cookery

估唔到咁橋一分鐘內

係咪小小虫巴打果間

你咁講我有啲印象有睇過佢post
係依間？

如果真係DINNER 過千蚊位, FINE DINNING 級數真係好似冇
樓上Bistro Bon / involtini雖然比一般坊間西餐高級,但我估和真高級仲有段距離.

呢間勁好食但冇景

係

好難喎...真係高級餐廳香港基本上都係大集團
大集團都好少話真係會黃

就係搵唔到先上黎問
暗黃我都殺

同問

Bo innovation?